【I/A】蒼星的輪舞曲(1) - 第一日開機延時是常識吧

iOS：
Android：
FB：